試過好多減肥方法，最後得斷食係有成果

乜嘢都試過，斷食兩日即減2kg

斷食減得快 不過好易反彈

減得太快其實係無左水份同肌肉
會好易反彈

有冇方法頂住？

點斷法？如果太肚餓身體反而會保留脂肪會難減左

係咪8 16
定其他模式
其實係咪skip左早餐個時間就剛好

48小時

飲水飲茶

做運動啦

講真冇 因為你過左48個鐘食第一啖嘢嗰陣就一定會彈返 你可以試下fasting 限制幾個鐘之內食嘢 會好好多

唔食根本就係最work
一日一餐，基本上好難食得多過你個output
intake細過output到底可以點肥

第一身體太肚餓反而會保留脂肪 除非你可以keep到長時間呢個狀態

就算你keep到咁多日都係一餐 都會衍生到另一個問題 營養不良 暈無力就固之然 長時間冇主要營養 會開始出現好多XX缺乏症 到時你就手尾長

舉個例 唔夠碘 你減肥想好睇 但長期唔夠碘會令到你生大頸泡

咁樣會新陳代謝慢左對減肥梗不利

sor,我錯咗，即刻俾人咬
應該intake大過output，咁就最瘦
食野越少個人越肥
你睇D港女成日話飲水都會肥就知啦

你要知道人體係首先拎糖分>肌肉>脂肪轉換做能量
輕左唔等於你瘦左
因為你流失既有可能係肌肉同水份
肌肉燃燒既卡路里比脂肪多
所以最好既效果係減脂同增加肌肉
除左控制飲食
要加埋做帶氧同重量運動先最有效

人嘅體重會根據你每日食嘅嘢飲嘅嘢，
一日之內有1-3公斤上下都唔出奇

特別人體有六成係水份，
你體重被水份影響係好正常不過嘅事，
唔洗一日到黑就去磅自己體重，
反而著重返做運動同重訓，
多啲照鏡留意自己身型變化，打造身體線條仲好

淨做斷食好易反彈，
除非你諗住成世都食得少過貓啫

只係痾咗2kg屎出嚟啫

次次肥左都即刻斷食

一次都未反彈過

有曬打臉片係到

條友28日唔食野,仲有做GYM

首先D肌肉消耗量根本極低

你睇片都唔覺得佢肌肉量明顯降低

其次唔係用糖先,係肝醣

兩樣唔同既野黎

話反彈,跟本好多時都係人云亦云

反彈背後原因佢都未必有同你講

我自己斷食係無一次反彈過

肌肉量亦都無明顯減少

除非你可以勁到打破固有物理定律

我想講減係減肌肉同水份
真正減到既脂肪其實唔多
同埋一復食反彈得仲快

斷食斷得急咪會易反彈，即係你今日仲食平常餐，聽日乜都唔食，好易餓同反彈。要慢慢減，由飯減半碗，減一個星期保持份量。之後減餸，保持住一個星期份量。之後減餐，由三餐轉兩餐，又係一星期......慢慢減落去，個人適應咗，食量以後都會細

木鹿大王

冇左肝糖肌糖咪輕左囉，食返正常就返黎

斷食唔止減肥禁簡單 好似係